有無人免費幫indigo 裝修？？？

有無裝修師傅係到？？？？

我可以幫手裝修

利申 得鋪力

推

你好得閒咩
留返精神時間，做啲有用野，例如上網唱衰佢，等佢臭名遠播等執凹重好啦１１１１１１１

會但唔會上黎搵隊友啦

你係咪老細啊

幾塊落地玻璃 唔好呀

我係老細就唔怕你裝修，錢解決到問題，就唔係問題。

比你整臭我商譽，真係唔駛做生意等執凹都似。

人地幫你免費裝修唔好咩?

Tripadvisor